Virtual Youtubers討論區（510）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

有冇免费link

唔知推邊個好? 推團長啦

一個鐘一個post

lm

holo仔

正呀

之前睇到櫻戰咁弱智唯一翻身機會都唔把握;
畫畫驚即刻識做搵合作

想入坑玩d4dj

涼菜

bora

album?

玩緊

會收錄新歌?

個個賀Aki牛一，會長已成condom

下次live就全員合唱一首
其他阿夸solo?

BGD 都已經成堆歌

By LIA巴

武士道出盡力

係咪要vpn玩？

從來都係

唔洗

d4dj又贏

唔駛

所以2nd fes BD呢

係就好 我想睇連v崩潰

分分鐘已經入左股COVER

禁入會長FC又有8個上限

別のプロジェクト

唔记得转返繁体俾次机会

果日未講左出

咁得閒研究下先

cover做場大龍鳳洗走會長1M sub既新聞

會長都唔係依家先做condom了

新project

咩黎

動畫MV

動畫!?

出game？！

哇

動畫????????

嘩d動畫公連feel

哇屌，呢個係之前招既世界觀再做成動畫？

哇屌

阿火拉弓好型

動畫

アニメ化！？！？！？！？

game？！

正啵

隻唔知乜鳩MMO

木口宇宙？

之前請人整咩世界觀?

hololive驚？

Music Video

之前講隻game?

4期又唔撚見左

音樂影像

燒錢落呢D位

有無gif

木口嘉年華

Epic store獨家

大小姐頭先果幕

5期都無

咁多版權歌係要等一陣啦

個伏味濃既野

好撚靚 dllm 今次破產都似

動畫好勁呀

Saber Archer Rider Berserker Caster

啲經費
以為睇緊fgo宣傳動畫

4期 = DLC

Hololive 疾風傳

music video 動畫

一閃就無cap唔到

鬼殺隊

game應該未有咁快整好啦

5期個3D 先1個月
4期乜撚都係SKIP

MV

寶具動畫?

Holo聖杯戰爭

真定假呀

お嬢都型

d錢去撚晒呢到，怪唔知得其他野呢樣唔得個樣唔得

アニメ
係動畫化
不過冇四期

好型

仲有

貓狗

船長終於有架船

阿鬼好撚型

大小姐

HOLOLIVE 三角形LTERNATIVE

encore 第二次

所以...係動畫定game定mv？

Last last song

最後

SSS

快啲狐狸center SSS啦

嗰幾秒真係幾正
但你冇型月咁多錢好難搞

佢嗰兩把刀終於唔係裝飾

條片唔係有天使咩 不過得零點幾秒

你幾時產生隻船係船長既錯覺?

又唔齊人

最後一首都唔用AR 有D講唔過wo= =仲要唔齊人

露失咗蹤

社歌

皇上

其實就係得個幾秒貨仔

似真係唔掂

3535353535353535353535353535

仲有條龍

連v女兒(三角形)

天使 SSS

09秒 牙龍比人打左上天?

35

咁我露真係似唔舒服既機會比較大

神樁都有啦 冇人理姐

無鴨

想見多啲鴨鴨

我露冇咗

比團長掉左上天了

所以只能放長雙眼睇
到時如果有崩，支支又贏，仲要比本土拎黎笑

兩年，終於出鞘

正常冇空媽 一定白上企c
幾撚時輪到水

團長打會長 不仲

るしあ同小學生呢

又無呀鴨

都係無露

三家姐如果呢首都唔係c真係斬鳩yagoo

好唔齊

露同choco

波霸大戰

露一直都病緊

無choco

居然識轉人wow左

死機

鴨啊
露啊

出黎了

會長粉紅色

我露係咪後台吸緊氧

識換人

換人

輸住出

露啊啊啊

連燈仔真係燈神黎

小學生

露

PEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKOPEKO

燈到出返嚟

Rushia！！

Fade in Fade out

轉人

呀露

我露

輪住出

真心覺得驚喜

真係病緊既病嬌

屌

peko

顏色唔岩

有團長 有火 有老師

又水C

銀龍不仲

病嬌既新定義

俾首single俾我國同胞重新迎接

燈到cover 識轉人

諗起加速世界
收納越耐蓄力越大，阿鬼把劍應該可以一野劈開東京都

笑死 估唔到

好燈

余

支又贏 贏麻了

劈唔劈到黃上把槍？

東京都?
會唔會太睇小阿鬼?

巴打好掂 咁都有得燈

連V又中

都成2個半鐘

冇5期

完

連V都係燈架啦

有張水龍敬

片尾都好正

最後一句都係阿水講
真係 aqua 2nd live

完了

水2ndlive完

魔女用飛腳咁物理得唔得架

算係咁 收貨了

唔夠喉啊

真係0.幾秒 搵左2次先搵到

會長

雖然冇上次咁正
但係呢400幾銀係值嘅
我係holo人啊屌

皇上把槍長期指住佢個頭

印尼condom

好易認

要逐個frame 睇

應該係夸打條龍先岩

LIVE完了，阿火出咗咁多次，好值得睇

反而推水到推到咁有啲頂唔順

死神

係game?定動畫?

我怕吹太大比人笑我中二病

會唔會太靚

唔計最後30秒, 露都係得一首?

露唱歌咁好聽, 唱多D就好

原來係死神唱

阿火全能到仆街

跌緊落嚟

究竟友人A有幾全能
詞都作埋

トワ首歌自己作詞

其實呢個係出乜 GAME 定ANIME

物理魔女

我好興奮啊!!!!!!!!!!!!!

水龍敬

ライダーキック

我係死雞粉啊屌

水龍敬老師

呢隻應該老豆黎

好撚勁

應該係手機GAME啦

Archer

團長個幕都好型

水龍敬畫風好易認

10點after talk

有冇人cap到啱啱張合照

畫風真係好靚 如果出game又要抽 真係死比你睇

最後字幕感謝fans

夜凱

型到

下隻就掉會長上天

認真 唔係好想入返GACHI GAME坑入面

似仲係concept 未講出咩product

set好個世界觀出game定動畫都得啦
希望係手機驚

我地有份

劇透緊啦屌

唔講真係唔知

珍
我都想好似咩姑咩姑塊牙咁

今次真係好值

cover 嫌錢多？
整動畫

杜蕾斯 On

說好的魔女

大家比啲心機課金

手機GAME

屌 我希望係動畫
如果game真係破產架

2021年仲信魔女用魔法？

On9還on9 cover應該未9到冇咁大個頭戴咁大頂帽

斧頭魔法

倒帶慢慢cap啦

除左3D阿火仲有冇用過呢個skin

不了

其實唔算係
開個新方向姐

幾分鐘已經7萬幾view count
0.25 速睇

燈少陣
咪睇小cover既on9力

野心好撚大就真

陣間又拎支手槍出嚟

之前唔係有新聞話yago想整隻驚咩

一碌落去就係團長
巧開心

黃金斧頭
希望套用呢個設定

水姐終於做返女僕做嘅嘢

hololive宜家幾大頂帽都戴得落

停咗嚟睇先見到係邊個

等睇破產

整動畫到cover破產

個勢咁好搵投資者唔難啦

垃圾cover

出動畫係cover燒錢
出手機驚係我地燒錢

好彩有買飛

動畫咁靚

呀星一定係力體法

原來條龍係俾團長dum上天

識整mod先再講

扮嘢

可能真係會長老豆呢

自從出左新衣裝都好似冇用過
不過新衣裝好好J

魔法師近戰 合理

戌神同猫又唔係神同妖怪咩 之後如果整得特別d就好

爸爸龍

真心 ，觀感好到超出預期。

Saber阿鬼
Archer阿火
Rider船長
berserker團長
Caster阿紫
Watcher阿水

到最後都係會變stealth archer

個個扮唔知，要玩神秘

偉大既白袍巫師甘道夫表示好正常

新年個件都用左好耐

好靚

巴哈姆特之怒GENESIS好似用咗4億YEN

好正啊啊啊

百鬼組勢力愈黎愈大

新衫公主髮型

REDO OF HOLO

下面d comment 清一色

好正

正到爆

好快手呀屌
多謝師兄

連續開左一個月台既大小姐

下次要齊人

見到有天使，即係有4期啦

動畫先燒錢喎
手機驚起碼D人會課金 回本率極快

應該出一兩集OVA推隻驚掛
要由頭諗故事實爆死

我地破產ma

應該牙鬼先係b職? 團長係劍職?

天使型到

牙鬼一睇就知係上弦之零

Alternative World

大型廣告黎姐

巴哈xxxxxx 咪動畫

其實開個大企劃打多個市場

金斧頭魔導士

已經請緊人

團長都唔渣劍 渣鈍器既

我係holo人呀屌

DLC+轉蛋地獄

天使先係b職

所以究竟係咩黎

屌你 好撚熱血

出面24分鐘啲動畫千幾萬1集，唔知cover想點玩

手機game 初期所有人選一 其他要抽 泳裝要抽 新年衫要抽 新衫都要 你都死硬

星街先係

DLC好啦

參考: 1集正常動畫1000萬yen

心 = alterego

cap咁多水

可以用一大段野講廢話

cover當我地係水魚咁劏

個故事差少少都嚇走人，所以先出post搵人諗設定

holo d 人，個個出處都好唔同，幾難夾，係魔界組先真係岩岩好

克制foreigner（HoloEN）

砌字數

阿心分兩隻

又要課金

屌你啱

出game嘅話
呢到幾多巴打會破產
利申 我會

yen姐, 未至於要生要死

Ojou型到

會長百萬成Condom

概念股黎

下一代既FATE = HOLOLIVE三角型

唔接原神工商
因為係競爭對手

Rider會長
Assassin天使
Caster星街
岩岩好互相克制

信念

無課玩家只有免費雞用

之後補100萬慶祝live再計

心先係foreigner, 根本克魯蘇舊神黎

真係FGO CM原畫

個個好興奮嗰新project
但我只求佢做返好啲management 唔好再為難玩9會長

foreigner互相克制
不過心心都克制KanaCoco
所以alter ego都得

團長牙

二天一流

星街明明係a

一隻alter 一隻鬼佬未得
反正鬼佬自己剋自己

班en都唔知係咩project

屌那星又要寶五

屌你

啲作畫好撚到

巴打真係唔怕死

yagoo blog

個動畫畫得好靚

巴御前

唔搞已經係最大幫忙

作画監督都係Fate ge

先唔講BD銷量, 之後出隻GACHA 驚都賺死

好重本

Omfg

好驚會變龍珠超

出手機驚？

en有份既話,神話系點搞

最正常得條鯊咩

呀露係咪強度角

想問下依家係咪仲可以比錢睇?

乜都冇講 ff緊

真係FGO
Berserker打rider

作監都係FGO同Apocrytha

珍

ina

係
可以睇到3月17

其實真係

畫埋哥布林輪車會長

痴撚線 Cover用左幾多錢整呢段PV

好如果出又要玩多隻驚

TYPEMOON加埋hololive世界觀未

鐵板打撚死人

邪神haachama代行者

alternative
正常果個係Ame, time traveller

嚟緊在座有幾多位會破產

如果佢咁大膽敢畫 我唔反cover

死開啲

it all starts from an April joke...

原來有一秒rbc

似想大開

プロジェクトの狙い
私たちは、バーチャルライブやオンラインゲームをはじめとした、所属タレントとファンの皆さんが同じ空間で楽しめる体験を提供していきたいと考えています。「ホロライブ・オルタナティブ」プロジェクトでは、Twitter漫画やアニメPV等を通して、そのための世界観構築を進めていきます。

以VitualLive+OnlineGame為首,想為fans提供娛樂
今次Project就係Twitter漫畫, 動畫PV等等,建立世界觀
即係都係為Game而整

比holo割韮菜好過比黨割

ONLINE GAME 而家先黎復古

我岩岩戒fgo啊大佬
如果fgo個四萬幾使係呢隻game度就好
點解我要做月廚

屌之前好似話過係 online驚

應該問在座邊位唔洗破產

黃上會開幻象，劈佢唔中

真係要逐秒逐秒睇

唔好意思上張n支a圖
有傻仔玩毒撚車玩到部腦死埋

我戒左大課一年 真係唔係好想玩手機GAME

想問CN係咪可以全員Avengers了

Online game
今時今日仲做真係挺仆街喔
除非定時定候啲活動個V會出現同fans玩

拍CY整holo公連咪最夾個feel囉

是，得嗰一秒

why not both

咁Holostar 會唔會係呢個世界觀呢

有幾個幾岩做魔王

online驚就真係唔會玩
app驚就會

online game唔係沒落緊

應該得住日果兩個知
國外都係condom

戒左三個月
睇左V四個幾月

之後會唔會要小太刀

冇 野仔不值一提

呢幕

holo今次真係賭好大
照咁睇，應該半年前開始就投入資金整。

有ASTEL 我課爆

HOLO GO 唔睇好

做假數

東出

脫苦海

逐秒逐秒睇
四期係底邊之鬼

rbc有隻眼

婆

好婆

做咩都好
收益班V有無份分先

咁應該會有魔乃

櫻大戰隻驚好似仆左街咁

唔出奇
可以開兩條大線

以邊可以補完班角色

全部都係Fate有關

得天使連半秒都唔知有冇

其實大家唔駛咁興奮，如果係game以cover能力出得黎都起碼2022

仆左啦 完全無人提無人玩

個個課金會唔會少咗SC
冇咗YOUTUBE抽水，分比囡囡應該都少咗
cover或成最大贏家

Losers

垃圾nico唔俾用外國卡
paypal冇免費一個月送
你老母

有天使

"好似"係多餘

原來有天使

高汁

我都覺得係 YAGOO好撚狼死
完全係食住呢個勢博舖大

唔係啱啱出？

兔屌話失蹤咗個100億係到

COVER今舖好癲

想收朋友卡?

櫻戰唔仆街就天冇眼啦

以個project開得順就吸融資喇

有天使幾好呀

牙潤三期入面唯一一個無影

嘩屈到

我係holo人啊hi

god liar

first time？

點反

邊度有咁多

雖然小天使得果0.5秒 但呢0.5秒係幾靚

會長比團長當沙包

100億

希望Yagoo派多啲呼符

最終boos點會PV出場

我就係想比大家睇水果張

Sorry五期先係袋底泥
一個都冇

我愛liar巴呀屌

笑死 迷低終於解開

東城會咩

原來係團長抛會長去HOLO本社壓傷YAGOO嘅

抵死啦 又唔正經搞好新櫻戰

整隻fgo出黎梗係仆啦

好想睇佢變the hulk

原來出驚 又要課多隻驚錢

仲諗緊畫唔畫埋aloe好

只有5期不存在的世界

代價就係桐生一馬(ココ)要死

天使
眼神幾型

阿羊做吟遊詩人

Mobile ver + gacha is ok
大家準時比家用

半個鐘後又有星街

仲要係初期FGO

提番大家
鬼果2把刀有名的
好似係

黃上

兔仔有份出鏡

攞咗去比船長整戰艦

正常應該冇得分
最多得配音費/做動作
皮同ip都係COVER度

你點知唔係

換新衣裝又要抽

賭贏左就紅透半邊天
出game同動畫係最快出名既方法，睇下幾多輕小說都係動畫化之後就紅起黎，不論正面負面。

而且今次搵既團隊咁勁。
雖然唔想傳心，但如果佢係因為將資金放晒呢邊而令到其他地方無資金，至少呢個情況係合理解釋到做乜有d配信會品質咁差

不嬲都係

出Nene一定係0星1攻廢角

雖然好傳心，但真係有可能

Cover嘅末日 以我識嘅cover應該死硬

唱歌

繼續MOTHER2

免費送俾大家嘅新手角

條PV已經300K view 痴線

有頭髮應該係會長o黎
動畫應該係新設o黎

Cover無錢

經驗素材

Star 都有機會出場

如果有隻驚keep住有活動又可以推返 D人去睇V
其實係雙贏既 最少有人講先有人氣

即係有一年時間儲錢

抽幾日SC水都夠出啲STAFF成年糧

加唔到咩架喎

MUSCLE

芙芙

可能係佢老竇

我唔信 會長龍邊有咁型

多謝桐生會

SPWN有得重睇了

3D 同收音都未搞掂

有就課金

唔怪得知佢哋話赤字啦
條片洗咗咁多錢

之後報殺父之仇 用歌力對決

友情池暗角魔乃

咁小天使一定有大猩猩VER.

有astel唱OP就課金

暗示你地啲SC要紅色

暫時仲係得yagoo同羊恭喜

三家姐澄清番

你們不要再打了.gif

呢到應該講開live?

r級肥料，可以餵hololive啲sr角升lv

見到有人話會長之前顏面失調係俾團長打嘅

有無N支A師

想睇祖國今次贏成點

Nga師搬曬去K島

冇講唔係手機驚

蝗在PV被暴打 這下子是石錘了杏要切割蝗重返中國

起碼補返每人一首Original solo先出MV啦

到時支仔幫手整又嬴

mv反龍
支又贏

如果係手機驚我覺得有得做
如果係 online驚就難D

你click最底份google form都有講到明搵game developer

睇JD應該係全平台

抽天使龍5寶需唔需要10萬日圓

Genshin

好似之前話過holo玩唔到原神就自己整猿神

MV嘛
不過整完MV之後整咩就無人知了

Cover食水咁深
應該唔止

新衣裝又要再抽

你淨係諗有心心做恐怖活動已經

動畫真係難d 太燒錢 回報又低
手機驚速食又cap到水

三角形種火

萬聖情event 擔當

天使唔係直接live放低手機前話送禮物咩

每個 V生日都有活動

聽多次rbc首solo真係好正

有買bluray抽飛大法，你洗驚回唔到本

！
！
！
！
！
！
！

畫風好熟

老豆的怨念

未返到屋企

整MV 先都好既, 一步一步黎

仆街啦
一張五星最多預算得十萬日圓
fgo試過十萬一張
俾盡2萬兩個希望5寶啦

宗政君

求link

正常既而家根本整唔到動畫, 所以搞個企劃建立個世界觀先

虛數大作戰
獎勵卡Alter ego Haachama
活動五星Foreigner新衫心心

仲有訪談節目

邊個老豆

對角形狀同會長一樣

等陣就有得睇

tiv?

未出道啊屌 成年啦

公司真係反龍

睇畫風似係漫畫作者

冇蝴蝶結

告團長虐老
3501歲都敢丟出去

換頭活動

不演了不演了

未debut講左請人好耐

十八禁

劇透
公司批准先講

上年4月開始2塊皮公開招募

冇心心

張圖嘅畫師係? 我唔係好揾到
好靚

星待ち

原來係咁.....wait.......招左就黎1年都未招到？

一百萬先黎搞啲咁既野

推post慢左咁多是咪放緊飯

明明同一間公司 慘到

當初做乜鬼搵佢畫兩個人設出來
咁樣飛起佢仲衰過魔乃個CASE

其實好難出抽卡game
隻隻都5星

成班老豆老母睇到界限化哂

咁就睇強度
正月阿龍2寶，天使5寶
偶像服同泳裝兩個都抽爆佢

留返比真大物出道

鳩估:
如果想盡快cap水，會整手機game

如果想長遠發展增加fans忠實度，俾fans可以同v互動，會整online game，有實力甚至會整vr online game

動畫雖然作為傳介媒體係容易俾多啲人接觸，但太燒錢，十幾年先有eva、鬼滅呢啲大賺嘅，風險太高

所以之前會長係五期出黎之後既meme review有講過一次
kakage準爸爸一直等緊個女出道

MyRoom地板擔當

可能得空係5星

係

末日時有沒有空

唔知
等陣可能會show出黎

唔用角色分, 用衫黎分咪得

勤力鬼

YAGOO又重傷了

AH

NGA: 今獲仲唔係團龍不仲?!

5等份隻驚得5隻角都得啦

有哂故仔

應該以後都唔會招到，先有皮再招魂已經過時，而家係度身訂做既時代

holostars=1-3星
hololive日常服=4星
hololive新衣裝=5星

尋晚完全冇望個MON, RPG好悶

分3星就夠啦

泳裝呢

所以點解天使咁撚型
阿龍要俾人丟出去
開寶具一刀劈開船長架船咪得

fans向動畫做得正正常常，仲要咁多死忠既，要回本唔難，係爆唔爆得起就難講

佢咁嘅口吻即係都係冇進展

我覺得最大路係整無雙
劇情可以鳩 可以出曬所有角色
衫可以當DLC出

明明團長打dark soul都搞唔掂飛龍橋

點會過時,3期咪有皮先, 最紅就係3期

跟FGO 泳裝4/5星

仲有限時特別版水著 新年服 偶像衫今次發大財啦

即係呢隻咁

去2434好過 仲可以同女玩

因為得兩個 好多人估係招落gamers組

Mother系列真係睇得幾悶建議上網搵劇透睇完再等睇催淚點既反應

或者再仆街啲
個地圖同game嘅玩法係分開
本質係卡驚
每個動作，表情，對話都可以唔同稀有度
例如阿龍good morning mother fucker 五星
Next meme四星
今次仲唔冚家產

都無點劈

點解人可以諗得出咁惡毒嘅野

艦C

好撚毒牙

你唔做營運真係哂左你

聽到d對話幾多吐糟位
間唔中打破下第四面牆

都唔爭在喇
梗係要抽埋武器

我都係抄佢隻實體卡game姐

趁而家做乜都掂嘅時候做大佢先，
手機真係即食

新動畫要下年先有

每隻角打夠一定SC先可以再臨同升技

死神唱日文真是好撚正！

咁出法可以用一個月炎上名額

唔講都唔知係死神

要SC
同youtube合作埋

拒絕抽卡驚,由你我做起

今日も...

炎上有班v擋 驚西

收益化

乜都未講已經ff一定係出game 隻game係點打算課幾多

仲未開台

都唔知佢甜定cool果把聲先係本音

如果有排名戰+PVP又係仆街
你贏為你代表既V贏得新衫實裝

有空媽

課金抽寶五仲好賺過sC

同平時Calli曲風差太遠 冇為意

迫鬼佬讀日式英文

狗

求下你係online驚
我寧願一開頭課幾百蚊買隻驚
都唔要課到天井抽卡

歌姬歌回

PV就有阿狗

online驚就唔洗課

講緊回本，賣bluray，加抽飛又得，跟限量品又得，點會回唔到本，望下LL，idolm

定期活動同班v一齊玩

一路屌一路抽

仲加埋無限突破,升好1隻要中十幾次返黎

咁我可以上報紙
英文報紙寫住打機猝死

邊個話 online 一定唔使抽
不過還掂都係課，多啲野玩都好，
手機game 已經冇野想玩

咪講咗係game

正正常常呀

某龍敬先生

安靜D

冇睇live 條PV係動畫定game

天球

469玩法
game內抽實體活動飛
課到你破產

家用3d
第一首天球

聽住先

真encore來了

3d星街

呢個真
Online驚起碼可以靠肝，趁年輕心律不整仲唔算明顯打爆quota
抽卡真係挺仆街

3D星姐

開波埋位

可以做廢人超越金錢嘅力量

做下NPC幫手

9成要抽野先好玩

好慘

1-3星 獨角獸

用生命追v

天音巴照顧下自己身子先

其中1隻boss係ina,第2階段克總上身點打

正，

終於可以揍Aqua

3D星街
仲係自己歌

心心仲未話開台嘅

holostars做NPC比人接任務用
野怪可以有哥布林

如果隻驚有活動小粉紅來襲
青龍會大戰獨輪車

可能係開文西商店呢

唔係預告左18號咩?

如果佢出抽卡驚我絕對唔課
課咗果個月我成個月留言倒轉寫

打哥布林刷經
每日打個五個鐘

今晚咪18號

?

隻驚會唔會鎖ip架

究竟cover到底吸左班傻仔幾多錢可以玩到咁

2萬人

燈佢每個月兩個限定卡池

唔會啦
Cover會唔知海外多人睇咩
最多未鎖中國加港澳

俾啲信心我得唔得

連v ame

HOLO咁多海外FANS都鎖IP就真係弱智

Idol要抽緊係抽衫
成套連飾物分開十件
抽齊先解鎖語音

點解要去得咁盡

又拖成個中華區落水

星街都有提過下岩岩個mv

船長大技概念

點知你有冇課

唔好,之後一百抽先保底

黑船來襲 抽鯊魚

咒術

但係船長係山賊喎

衰醬唱咒回OP

衰

三倍天使
有阿龍係身邊全parameter提升三倍

廻廻奇譚

到時追v定打機

好想一巴煎落個得戚樣

都未確定係抽卡驚如果係抽卡驚你地隨時可以要求我截圖

分陣營 加入桐生會打柒班crew

藍店

拉

老師仲唔係全ser第一？

自Pin以示決心

你唔好咁
仲要靠你開post

你最後有冇買

你幾點on都會見到老師上緊線

嚎斯孖痴 衰些
衰醬

APEX咁臺詞旗幟吊飾

有

十畫都未有一撇 就講到咁

個MV真係好令人眼前一亮

我驚

出抽強手機驚的話鯊咩仲肯唔肯玩呢

出驚果陣你可能退左坑啦

其實神樁都有條好靚嘅pv

聽到拖華有新歌而家諗緊好冇買番

首歌好撚正

詩音大技概念

值回票價

Virtual Youtubers討論區（511）

真係好靚

肯認自己係百鬼組未

Cover永遠都可以超越大家想像

場live冇得輸

明明係槍狐狸

除左破產之外可以點超越大家想像
聽日整好?

百鬼近排咁勤力仲殺乜鬼野

呢個真
第一反應係Saber巴御前
VR新陰流

唔好搵Delightworks整就得

仲諗住有保底，搵咁多fgo人整pv仲唔明

聽日反口話都係唔整，資金唔夠

唔知有冇星街抽 我想玩金斧頭

how about PlatinumGames Inc.?

中資

咁快推咗3個po咁制

大陸公司

每個月一次限定卡池
虛無個陣就復刻
冇保底，武器同卡同一個卡池
SSR0.4%左右
抽到support玩曬
仲有咩

妄想快車

真相

星街呢首正

睇到D cap圖先發現自己咁中意拖華
真係好可愛

巴巴托斯 茨木咁嘅活動

星街唱物語歌真係好正

阿火好似單獨上過去KanaCoco House兩次

想比她殺多D

月卡 課金送限定皮 買演唱會門票送抽獎券抽限定皮 諗到再講

冇....
見佢地呢期係咁玩Nier啫
鳩吹下....
話唔定搵toby fox整RPG呢

すいちゃん唱得好可愛

STAR LIVE仆街YAGOO唔好9UP

cover係開發AR同VR既公司黎
hololive本來係一個程式 搵空媽做代言人
之後搞到變左事務所

好似係

幾時先可以Hololive x Holostar

最後都係搵冇事做出多隻換皮班尖比你地玩

屌你YT又黎LAG

攞完午餐
依家等after talk
等天使

衰啲講 慢慢買都唔怕個server爆到買唔到

星街部機係咪又full load...
lag左幾野

杏Star 3D live食印尼撈

三個鐘頭可以打死幾多隻

幾時先可以 JP*ID*EN

Nico lag到冚家產

仲有vip系統

荒川

金鍔燒

荒川爆笑團

今次After talk唔係3D
係l2d

季票

大小姐型到

用haachama食咗佢

個幕真係型到爆 十足fgo武藏

提問
果2把刀叫咩名

有埋 pvp先係仆街 為老婆以戰

cls lag到只聽到水把聲
其他人一句都聽唔到
尤其係天使，一講野我就疾，只聽到佢笑

出漫畫？

出game

人類惡

月刊少女

呀火

野崎

焰君

野崎點解會無第2季嫁，明明咁好笑

第二期呢

羅刹 阿修羅

最低畫質
冇人送禮物
終於唔撚lag
屌你老母垃圾nico

同加速世界同一季出

洞爺湖

肯定又無會長份

常服：背後是露背的和服樣式，同時有著一個紋樣刻在背部。 背負的兩把武器，一把黑柄大太刀——妖刀「羅剎」，以及一把紅柄紅刃的太刀——鬼人刀「阿修羅」。 身旁有著兩個鬼火一般的式神，分別爲「業」和「不知火」。

both

某人落埋船果陣？

我覺得百鬼嘅大家要補記番D設定